廣東話歌詞問題

歌詞硬係聽落怪怪地
因為歌詞係書面語而唔係我地平時講既口語
有時真係為填詞而填詞
Sorry1999

而家啲人廢姐
半斤八兩 做到隻積咁既樣

邊粒字有問題

而家d人又要J佢靚到首詩咁 又要J佢唔夠口語 想點呀

係真